想問吓支持全民退保嘅人

講就好聽人人又老咗有錢收
但供款講緊唔好話多，個個月扣多你1%，你肯唔肯
MPF已經扣5%，再扣多1%全民退保？我個人唔想囉

支持， 人口老化 唔整退保盞後生仔受苦

但係講緊全民退保人人都係只係攞到3000左右
但你幾十年工作供款比你老咗拎到多好多
同埋都唔知有冇命享
有啲係辛苦自己 養人哋老竇
後生就應該要儲多個錢唔好亂洗錢
呢個係個人基本責任

有全民退保仲洗撚MPF